假設香港獨立，

香港被人一分為二，港島歸大陸，九龍新界歸香港人。

每個市民都必須選擇入一個陣形，永遠係個到生活。

大家點揀

正評 港島
負評 九龍新界

陣營*

長洲 南丫島 愉景灣歸邊度

你不如話香港獨立左之後住响你屋企既就香港人，其他就大陸人

樓主一定唔係住洗島

如果係咁九龍新界實大把人做乞衣